如果係公海結婚

如果一對情侶係公海結婚，有簽署同證婚人。
係唔係只有隻船既國家先可以承認？

乜唔係出世先係咩？

你望吓出面

咪跟個隻船既制造國家法例lo~你有無睇戲ga

望唔望到大嶼山

睇下你同巴拿馬總統有冇交情啦

lo
ga

好似係註冊國家喎

唔好意思呀興叔，係我叫人唔好

蟻多嬲死象

咁如果唔係船上係海面結點計？

冇國家承認